法國戰線需要人！

點解無人推！
法國班手足尋日搞咗嗰香港嘅展覽 Merci

搵到原來佢哋有facebook，ig page
FB:
IG: water_and_ashes

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur
仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

Push

自推

.